香港人就係賤種狗

成班垃圾

you